有沒有人喜歡看NFL美式足球?

支持什麼隊？